<resources>
    <string name="app_name">OpenDay</string>
    <string name="So_do"> Sơ đồ</string>
    <string name="Su_kien"> Sự kiện</string>
    <string name="Nganh"> Ngành</string>
    <string name="Khoa"> Khoa</string>
    <string name="Giang_duong"> Giảng đường</string>
    <string name="Ky_tuc_xa"> Ký túc xá</string>
    <string name="Thuc_hanh"> Thực hành</string>
    <string name="khoa01"> Khoa Công nghệ thông tin</string>
    <string name="khoa02"> Khoa Ngôn ngữ, Du lịch và Văn hóa</string>
    <string name="khoa03"> Khoa Kinh tế và Luật</string>
    <string name="gt_khoa01"> Là ngành học giúp sinh viên phát triển kỹ năng về máy tính và kiến thức toàn diện về phát triển hệ thống quản trị thông tin trong một công ty. Sau khi tốt nghiệp, bạn sẽ sẵn sàng để trở thành những chuyên gia công nghệ</string>
    <string name="gt_khoa02"> Là ngành học giúp sinh viên phát triển các kỹ năng toàn diện và cung cấp kiến thức tổng quát và toàn diện về sự hoạt động của một công ty trong lĩnh vực DU LỊCH như nhà hàng, khách sạn, các công ty tổ chức tour hay team</string>
    <string name="gt_khoa03"> Khoa Kinh tế đào tạo tất cả các hệ đào tạo như: đại học chính quy, liên thông chính quy, liên thông vừa làm vừa học từ trình độ trung cấp và cao đẳng lên đại học, văn bằng hai, với 10 chuyên ngành: Quản trị kinh doanh tổng hợp; Quản trị Khách sạn; Quản trị Văn phòng; Marketing và truyền thông trực tuyến; Kế toán - Kiểm toán; Kế toán - Thuế, Kế toán Nhà hàng - Khánh sạn; Ngân hàng thương mại; Tài chính nhà nước; Tài chính doanh nghiệp.</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="nganh0">Luật - Mã ngành 7380101.</string>
    <string name="gt_nganh0">Trong thời kỳ toàn cầu hóa và hội nhập mạnh mẽ như hiện nay, các quan hệ kinh tế muốn diễn ra tốt đẹp không thể thiếu hệ thống pháp luật chặt chẽ. Nắm vững pháp luật là một trong những điều kiện quyết định thành công và tránh được những rủi ro dẫn đến thiệt hại kinh tế cho doanh nghiệp.</string>
    <string name="nganh1">Đông phương học - Mã ngành: 7310608</string>
    <string name="gt_nganh1">Đông Phương học là ngành tìm hiểu về lịch sử, địa lý, kinh tế, chính trị - ngoại giao, ngôn ngữ, văn hóa của các nước phương Đông - nền văn minh lâu đời của nhân loại.
Cụ thể, tùy theo chuyên ngành, ngành Đông Phương học sẽ cung cấp cho sinh viên những tri thức, hiểu biết và kỹ năng làm việc gắn liền với các nền văn hóa lớn, với những ngôn ngữ giàu ý nghĩa và hấp dẫn của loài người như Nhật Bản, Hàn Quốc, Trung Quốc, Đông Nam Á,…</string>
    <string name="nganh2">Du lịch - Mã ngành: 7810101</string>
    <string name="gt_nganh2">Du lịch là ngành công nghiệp không khói, đóng góp rất lớn cho nền kinh tế đất nước.
Tại Diễn đàn Kinh tế Tư nhân Việt Nam diễn ra tại Hà Nội vào cuối tháng 7/2017 vừa qua, Chính phủ cũng xác định Du lịch là một trong 3 ngành kinh tế mũi nhọn của Việt Nam (bên cạnh Nông nghiệp và Công nghệ thông tin). Cũng vì thế mà xu hướng chọn theo học ngành Du lịch của học sinh, sinh viên Việt Nam đang gia tăng đáng kể. Mọi người vẫn hay truyền tai nhau: “Làm du lịch là kiếm được khối tiền” hoặc “Học du lịch mai sau ra không cần lo chuyện việc làm”. Vậy còn bạn thì sao? Bạn đã sẵn sàng lựa chọn ngành Du lịch chưa?</string>
    <string name="nganh3">Công nghệ thông tin - Mã ngành 7480201</string>
    <string name="gt_nganh3">Khái niệm Công nghệ thông tin là gì? Công nghệ thông tin (IT – Information Technology) là một thuật ngữ bao gồm phần mềm, mạng lưới internet, hệ thống máy tính sử dụng cho việc phân phối và xử lý dữ liệu, trao đổi, lưu trữ và sử dụng thông tin dưới hình thức khác nhau. Một cách dễ hiểu hơn, Công nghệ thông tin là việc sử dụng công nghệ hiện đại vào việc tạo ra, xử lý, truyền dẫn thông tin, lưu trữ, khai thác thông tin....Tốt nghiệp ra trường, sinh viên có thể làm việc ở các vị trí Lập trình viên, Kiểm duyệt chất lượng phần mềm, Chuyên viên phân tích thiết kế hệ thống, quản lý dữ liệu, quản trị mạng, kỹ thuật phần cứng máy tính; Chuyên gia quản lý, kinh doanh, điều phối các dự án công nghệ thông tin;...</string>
    <string name="nganh4">Ngôn ngữ Anh - Mã ngành 7220201</string>
    <string name="gt_nganh4">Khái niệm Ngôn ngữ Anh là gì? Ngôn ngữ Anh là ngành học nghiên cứu về các phương pháp học tập loại ngôn ngữ phổ biến là tiếng Anh, đồng thời đây còn là ngành học nghiên cứu về lịch sử, con người, văn hóa của các quốc gia, dân tộc sử dụng tiếng Anh trên thế giới. Ngôn ngữ Anh là ngôn ngữ chung của toàn cầu, hiện có 50 quốc gia sử dụng tiếng Anh là ngôn ngữ chính, gần 80 quốc gia sử dụng tiếng Anh là ngôn ngữ thứ</string>
    <string name="nganh5">Kế toán - Mã ngành 7340301</string>
    <string name="gt_nganh5">Khái niệm Kế toán là gì? được hiểu là công việc ghi chép, thu nhận, xử lý và cung cấp các thông tin về tình hình hoạt động tài chính của một tổ chức, một doanh nghiệp, một cơ quan nhà nước, một cơ sở kinh doanh tư nhân...Đây là một bộ phận đóng vai trò quan trọng trong lĩnh vực quản lý kinh tế. Từ quản lý ở phạm vi từng đơn vị, cơ quan, doanh nghiệp cho đến quản lý ở phạm vi toàn bộ nền kinh tế. Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có rất nhiều cơ hội việc làm hấp dẫn từ Chuyên viên phụ trách kế toán, kiểm toán, giao dịch ngân hàng, thuế, kiểm soát viên, thủ quỹ, tư vấn tài chính; Nhân viên môi giới chứng khoán, nhân viên quản lý dự án, nhân viên phòng giao dịch và ngân quỹ; cho đến Kế toán trưởng, Trưởng phòng Kế toán, Quản lý tài chính;....</string>
    <string name="nganh6">Tài chính ngân hàng - Mã ngành 7340201</string>
    <string name="gt_nganh6">Khái niệm Tài chính ngân hàng  là gì? Đây là ngành học khá rộng, liên quan đến tất cả các dịch vụ giao dịch tài chính, lưu thông và vận hành tiền tệ.
Cụ thể hơn, Tài chính ngân hàng là kinh doanh về lĩnh vực tiền tệ thông qua ngân hàng và các công cụ tài chính được ngân hàng phát hành nhằm bảo lãnh, thanh toán, chi trả trong nội địa và quốc tế. Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có rất nhiều cơ hội việc làm hấp dẫn tại các ngân hàng, tập đoàn tài chính, công ty chứng khoán, quỹ tín dụng...</string>
    <string name="nganh7">Quản trị kinh doanh - Mã ngành 7340101</string>
    <string name="gt_nganh7">Khái niệm Quản trị kinh doanh là gì? được hiểu là việc thực hiện các hành vi quản trị quá trình kinh doanh để duy trì, phát triển công việc kinh doanh của doanh nghiệp, bao gồm việc cân nhắc, tạo ra hệ thống, quy trình và tối đa hóa "hiệu suất", "quản lý hoạt động kinh doanh" bằng quá trình tư duy và ra quyết định của nhà quản lý. Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có rất nhiều cơ hội việc làm hấp dẫn từ Phòng kinh doanh, phòng kế hoạch, quản lý, điều hành ở các công ty, tập đoàn trong và ngoài nước.</string>
</resources>
